[
    {
        "id": 1183,
        "question": "Yargı önünde kişiyi savunan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat"
    },
    {
        "id": 1356,
        "question": "Bir şeyin gerçek sebebi gizlenerek ileri sürülen uydurma sebep",
        "letter": "B",
        "answer": "Bahane, bahane etme, bahane etmek, bahane sunma, bahane sunmak"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 1200,
        "question": "Evlenecekler için hazırlanan yada alınan ev eşyalarının tümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyiz"
    },
    {
        "id": 1786,
        "question": "KARDİYOVASKÜLER VE LENFATİK SİSTEMİN TÜRKÇE KÖKENLİ ADI",
        "letter": "D",
        "answer": "Dolaşım, Dolaşım sistemi"
    },
    {
        "id": 216,
        "question": "Damar tıkanıklığı",
        "letter": "E",
        "answer": "emboli"
    },
    {
        "id": 222,
        "question": "Genellikle boyuna bağlanan, bir tür ince ipek kumaş",
        "letter": "F",
        "answer": "fular"
    },
    {
        "id": 801,
        "question": "Kolları açarak, göğsü ileriye omuzları geriye doğru esnetmek",
        "letter": "G",
        "answer": "Gerinmek, Gerinme, Gerilmek, Gerilme"
    },
    {
        "id": 588,
        "question": "İlgi ile karşılanabilecek haber",
        "letter": "H",
        "answer": "Havadis"
    },
    {
        "id": 1606,
        "question": "Birine güler yüz gösterme, hatırını sorma, tatlı davranma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltifat, iltifat etme, iltifat etmek"
    },
    {
        "id": 1153,
        "question": "İki kümenin ortak elemanlarını ifade eder",
        "letter": "K",
        "answer": "Kesişim, kesişim kümesi"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1627,
        "question": "Değişik türden hayvan veya bitkiden üremiş (hayvan veya bitki)",
        "letter": "M",
        "answer": "Melez"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 645,
        "question": "Doğal yolla yapılan",
        "letter": "O",
        "answer": "Organik"
    },
    {
        "id": 355,
        "question": "Öğretmenin öğrencilere okul dışında yapmaları için verdiği çalışma",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödev"
    },
    {
        "id": 378,
        "question": "Kumsal deniz kıyısı",
        "letter": "P",
        "answer": "plaj"
    },
    {
        "id": 1640,
        "question": "Müzikte durakların düzenli bir biçimde tekrarlanmasından doğan ses uygunluğu",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritim, ritm"
    },
    {
        "id": 1874,
        "question": "ÇEKİNİLMESİ, DİKKATLİ OLUNMASI GEREKEN DURUM",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakınca, Sakıncalı, Sakıncalı durum"
    },
    {
        "id": 1458,
        "question": "İçinde çok miktarda şeker bulunan koyu sıvı kıvamda olan ilaç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şurup"
    },
    {
        "id": 1907,
        "question": "YER ÇEKİMİ ETKİSİNDEN YARARLANAN ÖLÇÜM ALETİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Terazi"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 463,
        "question": "Bir şeyin karşılığı olan para veya mal",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücret"
    },
    {
        "id": 476,
        "question": "Karşı çıkma, engelleme, reddetme",
        "letter": "V",
        "answer": "veto, veto etme, veto etmek"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 843,
        "question": "Telli Bir Çalgıyı Acemice Çalarak Çıkarılan Çirkin Sesin Adı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zımbırtı, zimbirti"
    }
]